
                      La Película "Secretos del Corazón" es muy bueno y malo al tiempo especifico. Javi nació en el tiempo de turmoil en su familia. Su hermano Juan es malo y teriblé, porque él es mejor. El padre de Juan es "muerto", so el tío de Juan es el padre de Javi. Los chicos vive con las tías por escuela y con su madre, su tío, y su abuelo por verano y navidad. La Película es malo en el conflicto. El Conflicto es Asco en la familia de Javi y Juan. También, Javi no se su padre biológico. La Película es muy, muy misterioso.
        
            